快閃左幾日

平日玩下快閃撚狗仲好過對峙，對峙班狗有得抖有得食，我地既前線就要繼續企，次次都好被動，出煙成個陣形就散，過左咁耐都係得沙田一役入左商場先有得還手，快閃就唔同，狗黎就走，主動權大好多